不如集中一個post收集選舉不公證據

有冇地方集中哂所有選舉唔公平嘅相、片證據
一黎方便對外做文宣
二黎投訴
大家又可以backup